拎左副好牌 做乜今日自己衝動摧毀？

塞爆係塞爆機場同機場交通
唔撚係塞住個離境大堂

人多自然夠塞 唔夠塞咪靜坐下囉
塞住個離境大堂會令人反感

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

少人=宣傳
多人=癱瘓

721811

我覺得要隔日塞比一日人地番屋企，將心比心，你可以忍耐一班被迫壓既人阻左你一日番屋企，都應該忍唔到比人阻左成個星期都番唔到屋企掛？
依家塞機場個重點係影響經濟，唔係要影響旅客

隔日塞一樣好嚴重影響經濟，但係旅客都只係遲左一日半日番屋企，冇咁不滿又可以達到影響經濟既效果，仲可以比我地自己抖下

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

唔好比衝動同憤怒控制自己

究竟係衝動定有鬼呀！！！
搵人去搞搞佢唔好阻住人出境啦
國際笑話喇

ＰＵＳＨ

推